[
    {
        "subject": "HTML",
        "level": 1,
        "items": [
            {
                "question": "<ul>の中に<li>を入れるような構造を【入れ子構造】と呼ぶ。",
                "answer": true
            },
            {
                "question": "<h5>タグは最も小さい見出しを作成するタグである。",
                "answer": false,
                "correctAnswer": "<h6>タグが最も小さい見出しを作成するタグです。"
            },
            {
                "question": "<img>タグには必ずalt属性を設定しなければならない。",
                "answer": true
            },
            {
                "question": "<ul>タグは順番付きリストを作成するために使用する。",
                "answer": false,
                "correctAnswer": "<ul>タグは順番なしリストを作成するために使用します。順番付きリストには<ol>タグを使用します。"
            },
            {
                "question": "<table>タグは表を作成するために使用される。",
                "answer": true
            }
        ]
    },
    {
        "subject": "HTML",
        "level": 2,
        "items": [
            {
                "question": "<input type=\"radio\"> は複数の選択肢から1つだけ選ぶために使用される。",
                "answer": true
            },
            {
                "question": "<button>タグにtype=\"submit\"を指定すると、フォームの送信ボタンとして動作する。",
                "answer": true
            },
            {
                "question": "<meta>タグはページ内のリンクを定義するために使用される。",
                "answer": false,
                "correctAnswer": "<meta>タグはページのメタ情報を設定するために使用します。リンクの定義には<a>タグを使用します。"
            },
            {
                "question": "<form>タグはユーザーからの入力を受け付けるために使用される。",
                "answer": true
            },
            {
                "question": "<audio>タグを使用すると、動画をページ内に埋め込むことができる。",
                "answer": false,
                "correctAnswer": "<audio>タグは音声を埋め込むために使用し、動画を埋め込むには<video>タグを使用します。"
            }
        ]
    },
    {
        "subject": "HTML",
        "level": 3,
        "items": [
            {
                "question": "<input type=\"checkbox\">は1つの選択肢のみ選べるようにするためのフィールドである。",
                "answer": false,
                "correctAnswer": "<input type=\"radio\">を使用すると、1つの選択肢のみを選べるようにできます。"
            },
            {
                "question": "<input type=\"number\">タグでは負の数を入力することはできない。",
                "answer": false,
                "correctAnswer": "`min` 属性を指定しない限り負の数も入力できます。"
            },
            {
                "question": "<head>タグ内で<style>タグを使ってCSSを記述すると、そのスタイルはページ全体に適用される。",
                "answer": true
            },
            {
                "question": "<picture>タグは、異なるデバイスや画面サイズに合わせて画像を変更するために使う。",
                "answer": true
            },
            {
                "question": "<meta charset=\"UTF-8\">タグは、<html>タグの前に配置する必要がある。",
                "answer": false,
                "correctAnswer": "<head>タグ内に記述する必要があります。"
            }
        ]
    }
]